[有劇透] marvel會唔會拍秘密入侵

endgame有一幕， marvel 隊長對角切多士，重要專登放大個動作，其實算唔算暗視Nick Fury食過對角多士呢件事，係真係一個伏筆用呢進入秘密入侵，哩個大事件

唔會啦
有冇睇cm呀？
幫斯克魯人洗白哂啦

有睇 但洗白咗一班 唔一定全部都係好人姐 始終斯克魯人漫畫係反派

又話臨尾pater同ned嗰幕有個skrull喺後面?